[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (930)

想贏大錢就正皮啦

應該1:0完場

教同事買波，佢買五百贏五千
自己先敢買一百咋屌

主rc

主隊都紅左

1:1

RC

俾返個1001比我

買咩10倍

主頂實

RC既威力好強

3串1

想問主同客紅左咩位？

琴晚法國中場補no goal應該有
60-70'左右見到仲有5.7倍

又未完場，人地$1000 散紙黎

是命

試下客反cup

點敢牙

而家主ng 2.25

邊個咁勇中場買500 no goal

伊比利亞w

淨係補左高水1.5s

Btw 提子賤過狗 過關先黎走盤

-3c

事前90倍0-0我就敢買，中場真係唔敢...

主隊力頂

走盤好過輸盤啦

買伊比利亞，追左佢兩場都帶我贏錢

唔入多幾粒偷笑了

40蚊仲注收得多過100蚊注 屌出聲

1球夠了 買左2.5r

s

買左無柒頭 主都出線 客又要入4粒

岩岩主ng 同no g都2倍有多 狗會派錢

咩事直紅

唔肯幫球證打飛機囉

中場球證要求口交被拒

lm

抵

-2c

屌，c朗隊走盤
比利時入多球就全格

仲想點，有錢收

岩牙 好似瑞典生性

im

提子班撚樣打多人一個都靜係入得1球係咪ON9

咩c朗唔係場場都3，4球嘅咩

Santiago頂住

1-1大家高興好嘛

主力頂

有無人可以派我

好彩買唔切荷蘭對家，不過都買唔到瑞典

就係得呢場下盤收到全格

角呢

想買保加利亞同白餓都買唔切

下場繼續追伊比利亞，春藥隊

要食二手飯

你都算好彩

gun

我食三手

呢場睇到上場輸2比3仲讓咁深就skip算

點解提子要一粒完場

頂住no goal

得番9蚊，求派

法國全隊斷腳啦不如....

小注買佢贏，要輸都係輸100姐

最後一注，比我贏好無

1.48巴

2:0

唉屌 3分鐘都唔頂埋佢

又絕殺no goal

又收蚊

港姐好樣衰

俾多角啦

-1c

成日都俾人絕殺no goal 都好頹下

屌你1：0又係贏入多粒做乜撚野

唔洗jump了

9c完.....客呢隊西波輸都唔刷

法國

學人讓4球

豬魯

尋晚法國大波又死幾人

輸撚死人

740都呃

唔洗食二手飯了

今晚有邊隊可以allin翻身

係咪on9架 3.7$都想博

法國廢定盧森堡勁🤔🤔🤔

想刷分

今舖真係抵死

垃圾保加 80分鍾先俾人入多球

求派

第一次求派

係 好彩仲有700買比利時

19980500求派！

笑死人，買1.005

輸到仆街 求派

風險高到

唉 訓醒 9.5s中 但輸盤 輸60蚊

法國笑一世

乞丐

我仲走去買主其他

hi

原來係你

布拉加

🇵🇹有冇咁屎 打多個都入得一粒

牙朗我屌你老母

Gun

全日無波
深潛？

今晚尼日尼亞伏味重 贏完4-0 重要受讓

要all in 下盤了

馬會派錢您要信

法國屌你老母

馬會開善堂

作客會差咁遠咩

琴日賺左12億阿

要買趁早，晏少少轉盤了

保加就是例子

想知您點知佢賺

有冇人買聖馬力諾贏？

1000蚊串英格蘭丹麥然波點睇

@普

雷狗講的

提子班死仆街成日踢假9HEA 全部長傳都係直接出底線

呢幾日啲波正到

無得輸

講真真係難為左阿朗，同依班垃圾踢，阿朗踢德國既話我諗阿朗都輕鬆入100球

今時今日班提子佬，遠射唔知射左去邊，斬波又係....搞到好似全隊2線中+一個一線頭，夾硬拉到隊波1線尾咁

美斯表示

少睇阿根廷，但我覺得靠迪馬做次主力，負責組織同入波真係哂鳩氣，佢狀態太飄忽，狀態好果陣好似乜都得，唔好果陣又唔柒知自己唔好，成日玩高招

但阿根廷如果要圍住美斯踢既話我諗要換緊d人先得，例如翼同閘都要有速度有體能幫佢拉位，前場果d要有個賓施馬依d傻鳩拉位走位等迪波拉、美斯依d入去

依家我覺得係炒哂車既陣黎，個個前鋒都想入波唔讓路，閘我唔太熟，但右邊係咪仲係馬沙度，都成30歲.....

陣容勁d人唔岩都係冇撚用，睇下比利時，陣容勁，但唔岩用

我

lm ok?

想問馬會自動轉帳要幾耐

all in聖馬+2

派我

Im

今晚黑山

黑山好正氣，實支持

昨晚好假
今晚應該真

馬會cashed

證明左派我會羊

Lm

今晚就咁算了

曲奇 尼日 黑山，唔中派我500

一個工作天轉去銀行

跟你老尾一齊贏

巴打都買4000咁大 跟

星期六轉係咪要過埋今日

恭喜反杯子

次次改我字

反杯子就不同了，留tg

大家點睇英格蘭

2球 難D

賤種基因

唔洗 通常3點半會有

3場開晒主FG

淨番260 鳩買等豬脫賭海

中左派一百

頭五

有冇機

有

第2關小心伏

慢ga

尼日尼亞受讓有冇伏

我都覺第二關唔算穩，盤口怪，但照買算

客勝穩定下盤穩

Gun大船

笑左

1.005賠率最穩

馬會用暗黑兵法，令你班賭仔覺得怪，走去買上盤

你贏左

早買早享受

北愛真係買唔落手

遲買羊少舊

加油 lm

你派我wo

又係你，手足下次可以skip

又中

巧開心啊今天

冇買點派

中左伏

輸左2k
今晚繼續 輸

發現好多人逼害cup子 cup子真心同你地屌波
派我都係值回票價 點解要逼害cup子

反cup子真係好 冇咩錢都肯派500俾人

十卜u

我黑衣邊有咁多錢
有500我尋日買拉上左樓啦

改為派我

LM

lm我

No g 同主ng都有兩倍以上都唔買埋

北愛大船？

No goal 5倍

已上

黑山係咪大船？

今晚d波玩少少算了，留錢All in 明天中國

身家得番200 all in左黑山

天地有正氣

丹麥8.5b x 德國半主 是100%的波

3/9/2017 波貓 betcat 推介:heart_eyes_cat:主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料
LINK:

世界盃重心:crystal_ball:
** 1 世盃外圍賽 W72 阿美尼亞[+1] 對W46 丹麥[-1]= 丹麥作客[-1]@1.7
**3 世盃外圍賽 W35 喀麥隆[0/-0.5] 對 W38 尼日利亞[0/+0.5]= 喀麥隆[0/-0.5]@1.9
**7 世盃外圍賽 W23北愛爾蘭[0] 對 W40捷克[0]= 捷克[0]
**11 中立場 世盃外圍賽W83利比亞 0/+0.5 vs W66 畿內亞= 83利比亞 0/+0.5

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝2負=60%

31/8
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 :white_check_mark:
中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74:x:

1/9
18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2:white_check_mark:
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98:white_check_mark:

2/9
49威爾斯vs奧地利= 奧地利客受讓平半@2.02
:x:

3/9/2017 波貓 betcat 推介:heart_eyes_cat: 主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料
LINK:

世界盃重心:crystal_ball:
** 1 世盃外圍賽 W72 阿美尼亞[+1] 對W46 丹麥[-1]= 丹麥作客[-1]@1.7
**3 世盃外圍賽 W35 喀麥隆[0/-0.5] 對 W38 尼日利亞[0/+0.5]= 喀麥隆[0/-0.5]@1.9
**7 世盃外圍賽 W23北愛爾蘭[0] 對 W40捷克[0]= 捷克[0]
**11 中立場 世盃外圍賽W83利比亞 0/+0.5 vs W66 畿內亞= 83利比亞 0/+0.5

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝2負=60%

31/8
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 中 :white_check_mark:
中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74 錯:x:

1/9
18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2 中:white_check_mark:
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98 中:white_check_mark:

2/9
49威爾斯vs奧地利= 奧地利客受讓平半@2.02 錯 :x:

MK朋友隊vs大力神朋友隊

屌 allin算 唔撚柒諗

人妻又中

搞到我都想跟

北愛架船大定黑山大

中咩呀 輸到我cls

中風

中暑呀

取消第11場推介，利比亞 vs 畿內亞

我老公mon po

老公我愛你呀 睇唔睇到

斯洛伐克盤 有冇同路

搞乜丫小美

通常女人做錯事先會咁

我老公mon po dog
岩岩wtsapp cap左我圖 俾左隻🖕🏻我

Cap 左輸到cls ?

🖕

Yes

點解黑山會愛讓
但賠率低過羅馬尼亞

老公我愛你了

跟住佢cap埋呢句

Hi人夫

好似北愛架船大啲

不過呢排朱到傻

唔講野住了

dllm mon po dog

利申：發夢收到風
買10蚊唔會死人嘅

就放工了

All in 左丹麥
不了

度下波等收工

拿拿淋補飛啦ching 認真mode

做錯D咩

All in 左上盤
不了

丹麥有神 會輸？ 收皮啦

hello人夫
上鏡了

返去撚你d信眾啦

仲有信眾

人夫 人妻尋晚話想含

跟你半場0-2 @6.70

尼日利亞轉左平手盤
好彩今朝買左尼日利亞上盤平半

呢個真 我做證

痴撚線葡萄牙得一球逼害球迷

有無同路？

想起G

l由於盤路改動極大，現更新為

3/9/2017 波貓 betcat 推介:heart_eyes_cat: 主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料
LINK:

世界盃重心:crystal_ball:
** 1 世盃外圍賽 W72 阿美尼亞[+1] 對W46 丹麥[-1]= 丹麥作客[-1]@1.7
**7 世盃外圍賽 W23北愛爾蘭[0] 對 W40捷克[0]= 捷克[0] @1.96
**世盃外圍賽 W52黑山 vs W42羅馬尼亞 平手= 黑山平手@1.77

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝2負=60%

31/8
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 中 :white_check_mark:
中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74 錯:x:

1/9
18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2 中:white_check_mark:
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98 中:white_check_mark:

2/9
49威爾斯vs奧地利= 奧地利客受讓平半@2.02 錯 :x:

戇撚鳩 一係你就睇埋個尾盤先出水
咪喺度洗版

笑4

跟我買好過 穩定日增2蚊

我係你大仔呀

咁多人想學蘇哥上位呀

想起G....

丹麥角大

thanks

痴線,尼日利亞由讓半跌到平手然後賠率仲低過喀麥隆
世紀大船了

大船好撚驚 有冇多個平安鍾？

ching有無打算刷首抽? 次次唔係見你乞就係輸錢

呢個星期都羊wo Ching

丹麥都轉埋盤

尼日客勝由3.1 打落2.57

我仲未買，而家點算好

買主勝，世紀大船不嬲會

主勝不如派

驚斷

黑山

等一陣主開平半再買啦

黑山由平轉平半 諗緊仲串唔串好

早買早享受 陣間又好似尋日葡萄牙咁

想起機 有咩心水

不賭杯賽

All in 中國對家

屌！早知唔咁早買！轉曬盤高水

再入冇問題 羊梗

琴晚有人好撚大聲話事後唔洗派

我識做了

上唔上北愛挪亞方舟好

北愛上場一半時間踢到on99咁 咪買

丹麥
捷克
利比亞

爽死

我都愛你

抽一派五百
Tg

留名者dq

伏

Lmlmlmlmlm

❤️仲引唔到bb你😘😘😘

lm者dq啊 dllm tg先有得抽

中咪得

你有我tg啦

Mo

dllm

要tg上面個個

原來咁先引到出黎

係咪真
我好窮

羅馬受讓買唔買得過

我tg左

屌 平手照買

反cup派1k 最快留ac比
個個中

tg: vickybabi

GEL

Tg反cup

有無人知唔想食野點解決
我知道自己肚餓 但唔想食野因為覺得食野既過程好攰
照鏡法國自己瘦左好多

尼日尼亞落到

Thanks 收到一千

丹麥作客on99咁都要一球球半

飲野

喀麥隆冇球星？ 係咪廢得咁緊要

今晚會唔會鐵達尼號

打葡萄糖點滴

ching厭食好快d賜醫生啦

黑山定北愛先

北愛

比d信心啦
大家有錢齊齊賺

我完全feel到今日自己氣場

你班友仔沉撚硬 咁都沉嘅我切jj煲湯餵各位巴打飲

利申：發夢收到風
買10蚊唔會死人嘅

反主流買捷克

今日係大嬴波日

馬會大兇之日

狗會 由我黎屠

黑巴 我派你一百 唔好再搞波post please

又係你

希望黑巴比我派
放過波post

當一個師奶同你講有錢齊齊搵 凶兆

休息返晚先漆黑係到

笑死

訓醒未

北愛呢隊上場都睇到幾廢 今晚都唔知點會變大船

捷克

豉油巴好偉大

平手盤高水定律

重好記得有條友話 平手盤緊係買客

世外乜都有可能

人妻

平水買低水 唔係定律黎咩

人妻老公唔賭，似屠柒

氣勢好重要

買左捷克 信自己

聽晚all in支那對家係100% win

正呀下場聯賽要到星期三 仲要一場

丹麥屌打角大

俾D西乙 意乙都好吖

下盤都唔錯

唔係我呀

咪扮啦

係人妻了
有錢
兩個賭
豬大錢

好似幾有道理

諗住買3X1 點知有2場轉盤

買左尼日利亞

搏一搏

咁我就跟你咁買了

Iwobi

唔好撐英撚呀

丹麥上盤好似有啲牙煙

Which two?

Yes
個垃圾主場

丹麥同黑山

轉盤買對家是常識吧

黑山 利比亞 尼日利亞 捷克

如果想開個投注户口又唔想佢寄嘢去屋企可以點

唔好開

可以tick唔收宣導架喎

心靈投注

驚比屋企人知？

去食西餐了

有啲想買阿美

睇唔透個女仔去佐旅行幾日..
個態度變晒...
仲要BLOCK埋我...
有無手足知點解????

帽事既

食左洋腸

會寄嫁咩

可以話用email收宣傳

紫巴玩嘢咩
有錢又靚仔 女大把啦
扮哂毒

屌ON99
又係突然間失蹤

有錢怕無囡咩

同晒路

但柴貝成日墜機

算了..唔撚理了..
好ON9

呢排起晒機...
算了
唔應該因為兒女私情...影響心情

你地幾錢先會cashed? 成日都幾K 一注

夠買一層樓

Gel

今個月起機

第二同路
第三買左對家

捷克會大勝歸來

北愛大炒你啦

最後都係上左大船

邊架船

上唔上船好

一齊嗌北愛

對左

法國 對 盧森堡 04/09/2017 0 : 0 0 : 0
假撚到咁,點賭

捷克小木筏0245啟航

黑山系米大船

我地一齊嗌黑山

1，2同路

一齊高呼黑山！黑山輸嘅，即刻飛黑山去屌黑山妹

好多人中伏

北愛大船

黑ga wor

點解你地唔買盧森+4？

賭球未

黑都照屌，唔黑屌到黑

捷克小木筏撞到佢地反艇

贏左先有錢飛

各位師兄請問點睇

黑妹個西粉紅架 識唔識架

德國半主好穩

2017年喇,仲買英撚

幾多倍

2.95 買左

法國1.06

1.005

50%

33.333% 贏和輸

100% 劇本寫

返黎啦?無入球?好耐冇見啦

黑山半一全一

北愛方舟一野碾過捷克小木伐

我地小木筏前面有座冰山頂住你地架方舟

屌佢老母唔好提喇
份劇本改左

手足準備登上小木筏

起機圖

馬會阿叔話 場場贏 d波會無人睇

方舟冇同路 ？

今日推介
黑山上盤
德國半主

半主here

黑山上船

丹麥半大點睇

阿叔唔用apps姐 中場有得補細架

曲奇 英撚角大
黑山 捷克 尼日利亞 利比亞 盤

北愛尼日

Super得唔得

好想起機

定啲黎啦

清

唔醒起七月十四，落咗街買M記

仲著咗件紅色衫

怕什麼

阿美尼亞 對 丹麥
只出一場
9.5角大

串埋英角大

今晚好似幾靜 唔通鬼節戒賭

Jump曬

琴晚果幾場針哂

7x1
阿美尼亞2.5大
波蘭3.5大
尼日尼亞+1
英格蘭9.5角大
黑山盤贏
艾高干第一隊入球
機耐亞2.5大
全中頭5抽一派300
求四面佛保佑我中

咁依家ifc一定好猛

排

沖呀

咁咁好

尋晚係咪你話葡大就幫你老公含撚

得番廿幾
點買好

反手有幾多先

廿幾萬

點解仲要提傷心事

最後兩注了
今晚買完了

無錢了
哭了
要挨三手飯了

最尾都含左啦？

Sick買了

聽日放晒幾廿手騰訊咪有錢囉

丹麥個場 0:2 點睇

天地有正氣

古有海馬推波圖
今有肥鳩推波圖
$100/1

gchi

今晚重心，聖馬力諾w
100蚊

有冇人丹麥果場半客

似瑞典？

和波有機d

有咩推介呀賭神

輕鬆win

輸咗2.5k半大 仲應唔應該繼續追

曲奇 尼日 黑山

追

要繼續追 追到沒法追

丹麥
英撚
北愛

一齊撚鳩馬會

大船

英撚不了

唔追輸一世

Send多咗添

咁我輸一世了

鳩蛇出早水,要GUN了

定對家？

阿美利亞可贏半

中咪正手 唔中咪反手

幾時有返波圖 布魯日 利尼史桌同摩納哥比我買高水半場

求假波神降臨比全格我

又3*1

第2關 好危

睇黎捷克由小木筏升級做遊艇啦

北愛係遊輪，捷克係遊艇

兩條船都咁勁 打和啦 super

黑山 曲奇咪航母

捷克啦

黑山都算 曲奇沉死好多人(包括我)

SUPER

曲奇北愛唔輸得

被法國迫害,

三分鐘，開始屌角！

如果冇心水 等星期三夜馬好過

等兩倍

是的,玩球輸4

岩岩收到黑山劇本
上半1:0
下半3:1

我反而唔識玩馬

夠薑半細多次

最後召集

夠薑五連細

買咗半細心好定

穩定輸錢出反水

Yes
角大also

咁遲

未開波 未遲

買左咩

Big c

8.5大

屌角

無啦啦跳左上2.2無事掛

買了角小了

1c

2c

阿美利亞頂住

曲奇之力

屌接龍？

me第一

allin咗波膽，唔中著紅衫針

1:0

針

菜薑半大未

角要大了

世界波

針左唔好搵我呀

笑死丹麥

邊隊上盤

追三球..

哭4......兩角

角大可ALL IN了

射靚到

好彩買1.5細....

頂住

1:2完場，贏波輸半

goal 有冇阿美利亞手足

9號上場無出
今日正選就入波

阿美主場好似幾強🤔🤔🤔

...

屌你牙 買乜牙

曲奇大沉船

嘩 屌 真係好靚

信我啦

捷克輸0:2完半場

唔買反cup就笨

丹麥完全唔知做緊乜

tg me

有冇半客陪我jump

Tg 我派你1k

最尾一定係捷克贏

利申：今次真係有料

我買左半和

曲奇杯

Give me

我派翻比你啦 咁客氣

追和

曲奇有冇機上半反cup

一齊搭車去ifc?

Btw 曲奇連半場都難過

刷角pls

求link

角大號

之前跟你贏好多 小小心意

無左韓仔台 巴打你地用咩睇?

又係秒入之後半細劇本 估到你啦

mro9mz33

我丹正on9

半細easy

3c

上唔曲奇

又輸 垃圾曲奇

我發現我呢兩注係點都贏唔到錢了

曲奇兩倍抵過買盤

唔睇了 jump

4c

armenia個13號好好笑
一次越位一次輸角
個表情勁無辜咁

比多2粒

買咩輸咩

刷角反cup

半細穩陣到

有跟紫貝9.5角大既..
應該等緊收錢

差小小

神救

入唔切角

有冇阿美利亞小艇手足

跟左

起碼15c

1:1

杯

角
英撚10.5大
黑山 捷克 尼日利亞 利比亞 有無同路

Goal!!b

半大

熊仔要半客

曲奇上半反cup

大幻

我叫曲奇！你叫杯

半大輕鬆到 終於收錢

屌 本身想追 丹麥下球
唔夠快手

曲奇！

半大成2.75
曲奇開半客比我呀

再追

丹麥半客ok?

又話半細？

終於收半大錢 屌你老母臭閪

我個2.5細呀

比角得

欠6角

未開波咪話咗半大

派了

你1k

丹麥半客

曲奇上啊

我了

曲奇和客

曲奇極速456人

唉半細crashed

半場cup佢老母

睇唔到直播 曲奇攻勢如何

上10k 派

半場cup就長追你

阿塞半大
曲奇半和

半和頂實

阿美 同 尼日利亞

Now$10

冇角既

上半入多球

漆黑狗9up仲要學人private

我 我

又差小小

Me liu ok ?

半和

未入角大..
嬲得濟

Cda

還返365 app 我就派你

5c

兩場半大

how to return

又買左十k角大

兩場半大了

半和 求你

比多球

比部手機me

曲奇

Be fd ok?

You come 拎

Mos?

曲奇半客

55

曲奇上半場入多粒

派我 ok?

做咗fd再傾

我都好鍾意食KFC

曲奇入多粒

唔好俾罰球大力神please

快啲派 推埋落下一場就等女了

糕！！！！

曲奇2-1

345主隊

1:2曲奇

半和wor

有錢齊齊羊

曲奇勁撚到

曲奇唔好比佢停

唉又刷數據

半客頂住

易撚到

Goal!!!

上盤，角大

Cup完好俾角

456主隊

Btw 射得好撚靚

半場cup

半場開全大

半客頂完上半

大力神 goal!~~~~~

假到，連續兩下特登犯規送食糊位罰球

曲奇456主

嗚啊 買唔切

大奶收工

曲奇唔好比佢停
頂住

唔洗急 一陣2:2

曲奇開半客比我

聖馬力諾可唔可以追返粒

下半話知佢

聽晚有北泡 100% win

劇本係上半

半主仲好

刷角啦好嗎

3-1

角呀屌

曲奇唔好比佢停
頂住再刷角

北泡唔贏 全隊應該都死硬

曲奇串聖馬+2
聖馬可唔可爭氣d唔失波入一球

咁樣杯

支持

好撚驚 丹麥之前領先完就唔刷角

少年...

角呀

屌買左丹麥第三球狗會仲未派

聖馬喎 冇比人456都唔正常 仲想有入球？

係ifc排緊隊

角大已死

慘

角啊

唉 隻馬跛腳既

點解有人會買聖馬利諾

外圍賽買半大好過買盤

刷角儲氣

因為盧森保

追多球

杯賽不嬲估大細好過盤...

真

鬼掩眼 鬼節

佢地好似咁多年歷史剩係入過一球

曲奇456

下次唔好喇巴打

刷角追和啦

諗緊點補好

角角角角

上啊曲奇，我要全格

10.5s黃金

傻左咩追和

比多4角我就可以了

唔刷比人杯

我想哭

即場好似唔計的

丹麥大輕鬆

你唔係半大咩？

角大已豬

屌想買10.5b買錯11.5b@3.2

10.5s

中硬屌咩？

LM了

愈大愈有 唔好灰心

琴日大波1.62都開到

曲奇啊盡攻

曲奇-1
下一隊客入球
11.5 c大

開到派100

喀麥隆有人支持嗎

唔識cow女

阿美加油 米希達恩加油

角呀屌你

冇 垃圾隊 等輸多四球

黑山 北愛爾蘭大船

應該6c完半場

曲奇上半殺多粒

聖馬輸多兩球 快

殺

轉gay

逃生算

Gay你

能成為密友

要睇主有冇心機

留名

食屎啦 停廿分鐘角 屌你老母

9.5s已入

聖馬利諾有冇可能開到+2

停經咁停

派我有機

丹麥班忍樣，贏緊喺度妹

戒賭了
11.5b等收皮

曲奇馬會盤開到-1/-1.5咁深 出面半一盤炸

6c

下半先

1.62 9.5b
1.62 10.5s
紀錄下先

頂撚實上半

曲奇半客✔

曲奇下半456唔該

北愛爾蘭贏到2球以上派100

下半唔該生性入翻粒
同埋刷翻4隻角

10C完

黃金矛盾大對決

好咁我買了

你以為捷克好廢？

半客

唔刷角 cup 黎把撚呀

你唔幫手

曲奇下半生性發力456

捷克小木筏船員

唔係，但見佢重組緊咪買下對家

仲有心情上連登 你自己落力D刷角好過啦

琴日保加0-1果陣2.5b 1.62 回到2.5幾 之後nba

唔好咁 咩都有機會既

落返去踢波啦

聖馬開到+2 咩都得

咁俾捷克赢啦

呢場開到8.5S我乜都得

同路 加多條3x1 尼日尼亞加油

唔好

派曬比我

曲奇手痕補左10.5s 希望開到

收到電話 半2全2

尼日曲奇

開波前買左十蚊1-2頂住

頭先曲奇反cup 有1.93 好過盤

無可能開到

做乜補，睇個勢都有，未驚過

10c完

比啲信念

曲奇 尼日

有過2.x

1001

狗會仲未派半場

6串1全中派100
曲奇9.5b 英撚 10.5b
尼日利亞 利比亞 捷克 黑山盤

半場有10.5b 其實好抵屌

第一個留名

全中先得$100

LM先